欅坂46暨日向坂46交流區第一百一十四回 鈴寶生誕之到底幾時有得飛

其實我真係好鍾意藤吉夏鈴

お誕生日おめでとう

欅坂46（Keyakizaka46）是日本大型女子偶像團體，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、櫸坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

欅坂46

欅坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

欅坂46 ラストシングル 「誰がその鐘を鳴らすのか?」好評配信中!!!

日向坂46 1stアルバム『ひなたざか』9月23日 予定発売!!!

「欅共和国2019」DVD&Blu-ray 8月12日(水)発売!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画『僕たちの嘘と真実』9月4日 全国公開決定!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画『３年目のデビュー』8月7日 好評上映中!!!

欅坂46ラストライブ 国立代々木競技場第一体育館2days 決定!!!

10月7日(水)欅坂46 ベストアルバム発売決定!!

【我老婆有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論欅坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到欅坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係?
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算?
對付戇尻仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇尻仔身上。

TEMPLATE:

五大訴求 缺一不可 死黑警同我死撚開 你冇資格睇欅同日向

欅PO音樂作品分享

1.欅坂無間道

佑唯佢決斷離去 趁仲細得廿歲 無謂撐住成隊
投入三年平手坂年歲 紅白達成solo後再追
今泉奮起 平手難治理 偏偏center得一個位預你
Yui佢帶住小林由依 攻打發起 牛屎咁臭串休養送死
年頭新碟又係平手 營運極殘暴 泉打撚破玻璃 敗仇無力報
群臣無鎮壓住泉泉 乜Q態度 佢單飛要預防得好
再望下雞雞 危情急告 團內難企穩唔夠做
完全唔淆班廿一人 成棚奇才睇住平手暈
對住肥秋閒談完硬捆 你睇欅坂
睇欅坂 彈到幾過份
平手要爆發泉唔怕 ねる黎攔路 楽屋想打一輪 泉嚟橫掃
挨完紅白向平投靠 上村莉菜
今泉你對平贏閪到
拆掂志泉米 神奇招數 就算 畢業即閃 人氣照舊

lm

屌你老母武肺狗

karin お誕生日おめでとう

かりんちゃん生日快樂

かりんちゃん お誕生日おめでとう

你個template一早cap定架?

夏鈴b生日快樂

見到樓主開ぽ一定係負返個評先架喇

夏鈴生日快上～
二期個個都是寶

LM

屌柒snf

夏鈴生日快樂

呢張正呀喂係咪showroom?

真喎 分身狗連個ac都變埋p牌

手機響鈴來留名

yea
應該係依次：

個個fans都急住睇套戲嘅「真相」，就算係公司加咗料都好，都想知依幾年發生咩，依家又話唔係真相咁即係係唔係謊言與真實，好亂

即係睇完都唔會知邊啲真邊啲假

留名

事實我諗等返十年半載啦應該都夠時間櫻坂收皮然後元member出嚟講嘢

Lm 我係みおしめじ

啱啱見到夏鈴老豆用女人filter影相又有幾分似夏鈴

求圖

Karin醬生日快樂

本当の 孤独は 誰もいないことじゃなく
誰かがいるはずなのに 一人にされてる この状況🚬

Ru寶件卒業tee

究竟呢啲無手握嘅日子仲要幾耐先完🚬

握住我先🚬

要搞掂肺炎不突止
仲要等佢改完名再出返新1單先有
分分鐘下年先有都唔出奇

coming soon

真係多能謝都係冇mv

再剪過

反ru了

Ending喊到

Ending加左咩？係洋蔥

member喊到痴線

欅坂46の終幕から新坂道への未来へ、今彼女たちが語ること、、、

どこよりも深いインタビュー特別連載が、FC限定コンテンツとしてスタートします。

vol.1は特別に、配信限定シングル「誰がその鐘を鳴らすのか?」特設サイトにて一般公開となります。

新しく生まれ変わるこれからの激動の日々の記録を是非ご覧ください!

夏鈴中後段已經停唔到，仲有天天同隊長個shot

以後都睇唔到點算啊

karin由頭喊到未

Live online依版始終最震撼

天b

咁姐係肯定無MV啦,
雖然依個唔同鏡頭既版本都唔差,
但無真正MV真係遺憾

對snf真係冇期望

幾日前已經無咗期望

痴撚線~
睇完喊到傻左

愛の救世主

映画『僕たちの嘘と真実 Documentary of 欅坂46』の試写に行って参りました。時の流れに散らばった、ガラス瓶の破片をいくつか覗いたようでした。

takahiro twitter

睇多幾次新剪輯

剪得幾好 特別係個ending

如果東蛋同欅共19再剪好d就好

Booked

今次剪得幾好 不過睇慣左live版 呢個加插次好多鏡頭，有啲眼花
btw, 出多幾隻live碟啦 好想課金比種子花

睇咗幾秒忍住手返屋企開電腦睇
嗚睇到我心口好似畀嘢壓住咁，呼吸節奏唔定

唔知佢會唔會好似乃咁嘔返之前講明唔出/當無事發生既live出黎

反正都執柒 你出乜班fans肯定乜都濟 都係當買個回憶

不過前提snf要好唔正常操作咁諗到呢一步

依家見snf仲係正常操作緊 只能希望2nd album

唔會將咁多場當無事發生過既live

精選d曲目performance 出黎炒埋一碟就算

寧願佢best album出少啲live
之後再出完整既live bluray好過

今日萌花都好正

manamo好正

想聽二期嘅歌

Metoo

陰公，喊到好慘

bb相超可愛

——確立了嶄新偶像形象的欅板46表現出一種非常帥氣的形象，但對於這一形象的先行確立有過煩惱嗎？ 守屋：欅坂46的歌曲「很帥氣」這一形象的先行確立，在後台休息室會感情豐富地笑著，但沒什麼從正面看到這種場面的機會…。所以，明明已經和成員們關係非常好，建立起了互相展現出自己真實一面的信賴關係，卻還會被人說成「關係不和」，沒辦法表露出我們真實的樣子，這一點還是很令人著急的。

——在電影里，守屋桑說「每個人都有改變自己覺悟的機會」，為什麼會有這樣的感覺呢？ 守屋：欅坂46打從一開始就一直是以突出center的方式進行編舞，個人感覺就是為了平手而跳舞，平手的存在也讓我能夠努力。但說實話，有時也會覺得自己不瞭解平手，也會不知道她在做什麼，想法也就可能會變得消極起來。但在活動中並非如此，而是所有人一起創造出的喜悅，與正因自己身居此位才能做到的這一觀點開始萌生，在團和作品中寄託的每個人的意志也在變強。

守屋個言論有似d 上次影評個條友講既咩伴舞都ok 個類

唔通條影評友講既情況係大概呢類？

做C就係個焦點

所以其實誰鐘冇c
你唔覺其實冇咩focus咩

睇小林理佐兩個隊長瘋狂走位換位都好睇

我覺得一開始突出c係冇問題
但係平手唔係一般嘅c，佢唔同日向或者乃c可以替換而無違和感
佢氣場、個人魅力同天資確實贏過成班mb，依樣真係否認唔到，再加上snf決定不動c
搞到追住佢而努力嘅mb都覺得好迷惘，冇哂鬥志，因為做乜都只會事倍功半，就算上到一排，甚至代c都好似係平手嘅陰影咁

依種進退兩難先搞到9單陷入死胡同，直情要改名，有少少推土重來，不破不立咁嘅感覺

所以2期對成隊好緊要，除咗陪育接班人，都係重新團結成隊人，同埋揾番自己嘅初心同目標，唔好再為平手而活，重新成team人揾番果方向再行落去

我估果doc係講依樣野

始終到依刻都未完全接受到要改名，YouTube cm都有人話因為欅坂所以得到拯救，但又有咩人可以拯救mb，結果誰鐘就話要靜落嚟，重新敲響自己嘅鐘

Sorry for 1999

又可以同井口劈酒嘞

陣間showroom又有愛萌 邊睇得曬兩邊呀

個化妝定燈光?

かりんちゃんお誕生日おめでとう

可能開場前先劈咗3Round嚟

唔係膽固醇過高咩

好老實講
唔想改名但家陣又退到覺得有得睇班女繼續就夠
我真係好中意欅

唔反抗就將底線不斷退後

me欅豬

愛萌個SR取消左?

愛萌msg話遲啲再開

愛萌新msg話15分鐘後開

可能頭先要直播 佢預錯咗時間

睇完個對談 好撚心痛

係囉仲有上場stage 0
不過未訓醒同唔好LoL無睇到

愛萌showroom開場啦

皮膚好差

個妝fail咗

HMV jp宜家唔收海外訂單

見到乃4見面會出左 欅2招待會仲有冇機會睇到

唔好再ff了

屌snf老母

のぎ動画？
欅坂連keyakidoga個domain都無註冊
唔會有可能架啦

同一個非飯朋友睇過晒全部演唱會啲片，佢話誰鐘一無centre就發覺啲舞好唔齊

因為之前7成時間都係睇住平手

個妝好唔掂

支那妝好柒就基本

到底日本係咪對支那有咩誤會
無端端走去化支那妝

之前好興架

好得意

佢地都成日誤會專程來握手既外國人想佢地用英文應對啦
如果日本妹唔講日文, 唔係日系衣著
仲有咩價值可言

晶保

都要飛

笑左
同佢劈酒
佢個channel咁就10萬了

唔好喊

支那妝不了

除非英文係佢專長
如果唔係講英文係攞苦黎辛

睇返之前日向個紀錄片line live
見到啲mb仲會講井口同memi
就覺得佢地好似冇走過咁

原來小池件衫淨係着咗半邊膊頭，唔怪得之無鏡頭

正皮已比

最想睇嘅focus cam就係茜茜

深夜放洋蔥

似件衫爆開左
陰公，因為咁無鏡頭

夏鈴喊爆全場
真愛粉

KARIN真愛欅

天天

最近兩場live夏鈴醬有新動作第三排隱C

好似第一場onlive live定第一次打歌就見到淨係得佢一個手係向前唔係向上 轉身又有欅pose
不個完全無大頭cam一直都唔知究竟咩情況
karin bb~

佢同光光仲要特登左右移咗個位

尋晚夢見同關大美人同保乃一齊瞓

心痛二期

天天
佢最尾都喊到豬頭咁

Twitter話 佢係電台講過唔會人地面前喊，所以宣布果陣忍住唔喊，最後閉幕果陣喊到

新2期入團時間短，但2期入左2年咁制，已經好多感情投放左落去⋯⋯

小林最後口震震講最後果句獨白

僕たちの鐘はいつ鳴るんだろう？

諗起都心酸

cls spotify已經有誰鐘
shit flower係咪一開始就當呢首歌係散水餅無諗住賺呢首

apple music一出就有

出第一日已經有啦

甘えん坊気質はいつまでも変わっていない

甘えん坊平手ちゃん

来週、9月6日の出演メンバーは、 #金村美玖 さん、 #小坂菜緒 さんです！

この組み合わせということは・・・

9月23日発売の1stアルバム『ひなたざか』から、なおみくコンビのユニット曲「See Through」を初解禁します🎉🎉

次回も是非お聴き逃しなく☀️

#ひなたひ
#日向坂46
#文化放送

提提大家 六點半準備睇禾巧花

個波向後擲但係點樣兜返向前係咪落咗西

開波！真係巧靚 陣間仲會彈結他

lo paul

彈青春的馬

正常番幾多

唱cage 好好聽

平時上欅寫個妝真係濃撚到...

彈結他嘅女仔真係好型棍子

正囉

ho QQ

真係好可愛

odnn個陣咁著就唔會俾人影到啦

又真係幾正

黑衫手足

似事後相

黑劍你都話正架啦

又捉到反侵

DL SR一輪到加藤史就死機

而家SR都死死下

今晚就係ぶりっ子選手權

佢啲畫好正

佢message成日畫 次次都笑死

係咪錄影廠跳

係咪第一次欅寫有歌

正,有歌睇

唔係 以前都有 好似係六單開始無

今晚應該好好笑

最尾依張咁似…

小林啲社交障礙醫好咗

啱啱幾個mb嘅msg都話今晚好好笑
想快d睇

cls

神奇地出現喺小林message到明明本身每日得一兩條message

腦婆

sony原來係計好晒由乃開始每隔2星期就出一隻46專輯

諗住賺晒毒撚錢

個頭落左好多定型

有幾個新二期都係message戴晒頭盔咁
晶保係咁話走り方ヤバイヤバイ

禾ben

開始

運動會

又比可以西村笑運動會甘都可以分3集

松平

近日即係下下個禮拜

牆都撞爆埋

大沼跑步個樣好唔似大沼

會長平時搭開車ma

識破風

奇行種

起跑已經搞緊笑

第一咗

係咪偷步

係咪跑ga

ps點解好似好樣過之前

呢個真係奇行種泥

呢個髮型加左啲分

竟然增本最快

黑歷史時間

又鞭屍

増本串到

DL 又係咁搵隊長嚟鞭

播小林講intro個個啦

個bgm笑死

係咪真係會有人唔識skip

屌個背景音樂

個個跳個方法都唔同ge

大沿
笑左出聲

增本會唔會太勁

其實應該都幾難 又要快又要做得啱

頂你個肺 點解話散band後 期期櫸寫都好笑咗咁多嘅

karin

KARIN

有2期之後好咗

細守屋個頭好靚

細守屋依個髮型好靚

好出色

好恐怖

開頭睇遠藤style以為佢運動會勁/cool啲
原來佢幾得意

尾關style就快俾大沼style取代

大沼啲手力有幾勁

好痴線 掉到咁高

大沼真係好搞笑

HONO

ほの好叻

利害了

話晒都係元排球部

我保乃

增本條頸好危險

增本真係好鬼痴線

CLS好似撞車咁

唔好夾硬嚟 好危險

好撚牙煙

大沼同增本 是未預佢入黎大喜利路線

轉得咁突然

頂頭搥

井上吐糟好到位

大園都係

今日冇memo啦掛

點解冇讀白

仲以為唱全首

啲close up 幾正

啱啱個一鏡shot唔錯

石森繼續唔見人
唔通又係欅傳統個種體調不良

依個版本好似又唔同左

大守屋幾多近鏡

唔好呀

大園仲乜喊到咁

覺唔覺友香個演譯唔同咗 成個表演好似多咗希望感

多返啲笑容

松田果到都笑住咁轉圈

但係我估cdtv個live應該最近期la

呢個應該錄咗一排

天唔天然都要每月更新

後台班人

鈴花

頂唔順

咪胖

美玲

あたち～

出若林

史帆好努力

好over

Nao拎住隻恐龍公仔

丹生小雲

It’s my life

隊長收買咗Camman

唔怪得佢係message瘋狂ヤバイ仲要個語氣係好無奈
比我想像中痴線十倍

怪力代表

今集日會好顛

呢度吐糟做得唔錯

Miho都頂咪胖唔順

春日竟然唔揀丹生

贔屓大會

旁白姐姐形容佢拋波做大沼砲

愛萌真係好正

查實今集係咪喺青山拍

睇多次見到個波係45度角咁飛走左

呀影都發功

把聲好似動畫啲聲優

直線出 頭鎚好有力

山口陽世有驚喜

要等個波落嚟

k max班staff係咪痴左線
又不停neta他局節目
又諗埋d甘令人興奮既環節

ヤー

話說呢幾集京子好似冇哂影咁

呀影真係好好戲

光b好打意wwwwww
總會有d聲效 幫自己打氣咁

邊跑邊笑

屌

上次反復橫跳又係嗌到拆天

呢班係癲d 咩都敢玩

通通都係Oや

笑撚到標眼水 cls

估唔到三期生都咁撚玩得

三個都唔同 有度過

come on

佢紮頭發條片世界級

啲bgm好正
跟住mb啲節奏黎播歌
松平係一格一格咁播仲要食帶

就係佢地係後台個陣就已經覺得佢地好癡線

馬尾正到

今集mb啲髮型

我覺得松田本身都傻下傻下 綜藝自然做就可以 刻意做反而好尷尬

連之前麻麻嘅遠藤都覺得正咗

本身都覺得係，但佢做完帶動到其他二期一齊搞事又幾好

所以佢唔會係top

輕鬆第1

但係我要推到佢上TOP

結論：全部紮起條辮都好正

但係會長放啲頭髮落嚟好睇啲

而家先見到增本又鳩up
光速大過聲速10嘅幾個次方呀屌

同fan開live咁開心

好耐無睇過係節目打歌

會長應該以前讀書多

會長應該宅住打機多

miho同愛萌老師竟然冇晉級

因為係偏心大會

又係小坂

彩花同壽司係咪失寵

而家小坂河田先係真愛

鈴花先係真愛

平手套野延期

保乃真係要開始減下肥啦

我主推嗰三個得小坂晉級 無壽司同愛萌份
明明三個都一樣咁可愛
Btw若林最近加推咗kawada
宜家オードリー兩個都比kawada搞𠶧咗

佢哋啲內八字腳行路好似弱智小兒麻痺

miku manamo都無晉級
好彩影山晉級

音驚又出新pool
點跟

即抽

佢不嬲好橫好大隻
依件衫真係好難carry 唔敢睇梨加

喱D運動型女仔係咁
唔會有太大變化架喇
MIHO已經係版

下次設計唔好用無袖好D

可愛いから大丈夫だよ

一直都抽唔到天天嘅ssr

冇錄到片

保乃生得咁可愛
問題已經解決左

60抽中埋神卡pon ，石森

以後我會戴返套唔再叫佢食避孕藥

綠隊咁多勁角
ponpon不了

我睇完就諗shit 可以無視疫情進行各種神級計劃係勁既

泥膠新技 100%防手殘1次

miho初出道嗰陣唔肥
係出完寫真之後變到又橫又肥
好似係因為為影寫真一個月減咗6kg,之後反彈
泥膠保乃係橫但腰同腳唔算肥

下 1單初入坑
睇MV已經覺得點解有隻人形豬係度
有瘦過咩

blt graph.vol.59ラインナップ
佐々木美玲（日向坂46）
富田鈴花（日向坂46）
大沼晶保（欅坂46）

有晶保
唔知係咪會係海邊拍

有冇咁差
日向應該仲有人肥過佢掛

我意思係平假時期初入團嗰陣

2018年1月嘅佢

日向冇人肥過佢第二肥都同佢爭幾條街
有時日會個鏡頭打橫掃會突然見到一個勁大份嘅miho

有冇去過握手會嘅大佬講下 啲mb真係肥定係其他mb太瘦先會有對比

manafi都同出道比肥咗成個碼

唔知佢喺海上會唔會正常返

條眉真係出曬事

佢開頭仲話自己晚餐食西蘭花同雞胸肉

其實都唔係好識分佢係大隻定肥

本身係大隻，後尾係大隻+肥咗

呢D食得幾多日，最多咪拍MV前嗰排食

我都覺得係

今集真係值得翻煲幾次

影山喺邊

日向啲歌 話難聽又一定唔係
但係少咁啲衝擊
聽落好 flat咁就完咗

用脂肪保護肌肉

通常FC唔到的歌
都唔係防1次就夠

個歌名點解？

呢下

睇完歌詞之後 我覺得似畢業歌多啲
不過歌詞意思都有平假時代嘅味道

制服を脱ぐその日がやってくるまで
僕たちはこの道を走り続けるんだ

阿葵本身都細粒，依家好似喺好遠好遠咁

咁樣仲顯得佢小學生

仲有個手勢

都唔知係屋企佢點面對個細佬

原來佢仲有細佬 一定高佢一倍
喊交果陣一定冇哂氣勢

好似仲有2個

總知佢係大家姐嚟

一開波比人督住個頭

上星期佢同梨名上土田個電台又比土田笑佢唔似長女

個節目真係勁少影坂道

新解禁首歌普普通通

隔離唔係應該仲有件咩

乃寫緊個僕字後面都俾人叫僕は嫌だ

起身屌閪啦！

係 不過揸緊機

繼bbq之後最好笑就係呢集

Paru

原本仲擔心陽世係認真撚會放唔開

新三期個三個完全融入咗班癲婆到

欅寫笑死
下集等唔切

禾佐

若林集集都話mikuni大份

被迫營業睇佢talk明明唔係ぶりっ子妹系

其他mb係talk度都有話paru好認真好靠得住
不過你睇吓鈴花就知入咗呢個團認真撚都會變癲婆

hinano今集真係好q肥

好花今集好可愛

以為佢入到選 但係始終若林偏心hinano 多啲

留意到若林終於叫hinano而唔係kamimura

3個都幾好，但最跟到節奏一定係森本

翻睇先發覺個攝影師一開始已經skip咗史帆一次

我唔想久美牙

個camman 久美推

A+呀嘛 唔係咩

係啊
所以咪話唔難聽啦

一組入三個搞事一個偏心 二組兩個偏心加推新三期和剛回歸既搞事影山 結論係集偏心搞事同推新人新C面面俱到既偏心list

越睇ほのす越覺得佢得意

Ching 同你撞名

今集壽司

一直都認為同一個人嚟

Kumi is Japanese comedian.

求會長送幾件家具

加推吧

就係認真先要癲

佢太高了

我得米6去握佢會唔會比佢笑架

你女仔來怕咩

得米6有無傷殘津貼拎

喂 又串9我大佬

而家先留意到佢呢條裙，又係有好多馬圖案

佢絕對係O天松田就時や時天
hono真係勁GFABLE

我仲以為係自己記錯色

doc有講傳說9單

ないい ないい
試着說 努力擔當綜藝角色
畀啲時間佢

台上沒有天や之分 只有盡情揮舞

平手笑到呢

平手真係冇咗做C個壓力開心好多

帶野食去surprise探班咁識做
睇黎佢地真係好friend

佢應該係啱同啲大人合作個個當佢係細路女 佢壓力冇咁大

同埋周圍做嘢嘅人都同佢水平差唔多
都係對演技有要求
好似終於轉走份閪工咁

音驚活動又要肝

game己棄

上村 不了
見有好花2萬位都有卡 咁我打

兩張都唔係加分

想要小黃書升技，最近D活動好似冇乜送／難拎

日向小坂都係一樣啦，咁細個要連孭幾個C真係太大壓力

有
去握手有另外一條隊排 快好多

想要好花就一定拎到上村

2萬名內有好花

電子版 cut咗上村個訪問

屌你老母ケンタッキー
話哂我都係榮譽星級前員工

雞雞開ig live個樣好殘

上次見到傷殘條隊同啲輪椅佬一齊排個嗰原來就係你...

都無咩人想睇

係 你啲推都要走嚟握咗我先

提提大家，五點十一有嘢睇

多多支持ほの

加返個mail先

隔離廠有兩個中左肺炎希望呢邊全部身體健康

yoda

擔心牙佐
之前non-no有人中左

而家都唔知點練舞

仲要好多都只係用防花粉嗰隻口罩

擔心佢套戲條team先啦 呢期成撚日一齊宣傳

講真有啲懷疑個到傳過嚟

sony啲安全應該都做得幾足

石森會唔會有事

好難講 你點知係咪佢平時出入中
佢條Team到處宣傳 電視台中都唔出奇架

佢呢啲先算係utuber好過欅個班

住喺日本嘅朋友話，好多人都淨係用防花粉口罩，以為咁樣就可以預防，同埋佢哋覺得只係普通流感，中左都唔會有事

有成間media分司嘅前輩帶住真係差好遠

又唔洗咁擔心
今泉都好返晒

如果係肺炎就一早出咗通知啦

個個帶口罩就唔洗執著花粉罩定99% 最危險都係食野同接觸

都預咗last live一定有人走

個個都冇症狀真係要好小心先冇事

咁對後生真係同普通流感無咩分別

可能有後遺症

暫時年青力壯果班都未觀察到有乜後遺

雖然呢句好癈

不過後生未係嚴重症狀個啲好似多數冇事

日本啲藝人係得一位老人家中咗之後過身

原來乃團唔只一個中左

佢啲硬照真係幾正

佢唔啱影正面

睇落佢真係好用心keep自己對腳

對腳係幾正 但j唔落

得罪講句有時覺得某d角度影松平個樣幾似池田エライザ

屌我咁啱係到聽緊佢啲cover

菅井お嬢様

啲人話個doc第一次個cm
係parco上面個個就係佢

之前775又話8月結婚
而家都9月有冇公佈到

N○B4○某人的節奏

咁008好似最後真係結咗

こさかなかわいい

但遠睇以為係小池嚟

依位阿叔曾經都好yo

想問有段片係話小坂壓力大到攬住壽司喊係咩片黎？一直想睇又唔知點search

我成日覺佢blog個D烘到好近鏡頭既自拍個樣好恐怖

ほら最後の花火が今 二人を包む
音の無い世界に響いた「好きだよ」

ただ過ぎる日々に呑み込まれたの
それでもただもう一度だけ会いたくて

🚬

個段係紀錄片廣告黎

日向有新cm

可以嘅話就收下把口

得意指數10粒星啦

好似傳而家開咗日向坂LLC
日向連公司都正式分家
咁可以繼續屌柒snf

(定遲啲連snf都執9埋）

德井唔係收咗皮啦咩

日向獨立 唯一出路

日本啲男藝人通常過一排冷河就出番嚟

小出惠介都出番嚟啦

啱啱諗到如果10月last live之後冇聲氣轉名
咁啲fc 同msg仲點收錢
如果仲繼續收真係會俾人告詐騙

淨係覺得好可愛

簽得返memi就好喇

欅坂其實有冇成隊人一齊拍過cm

3次元個口罩廣告算唔算

成隊係包邊啲人先
mechakari lawson算唔算

21人年代既mechakari?

久美好似阿媽喺後邊望

係因為肺炎定snf已經收皮
doc就上 但係連sr 都唔開下

低調處理 令世人淡忘

小林最後啲怪聲

啲人開始估snf剩係攪平手同neru 2個
遲啲再開新公司攪欅(如果仲有）

我覺得有機會喎

如果係好過snf嘅公司，我真係唔介意

不過都要睇sony 內部啲staff點調
由唔覺sony會請新人去攪

なぜ「日向坂46LLC」がトレンド入りしているのか解説

LLCは有限責任会社（Limited Liability Company）の意味
↓
これまで日向坂46は欅坂46と同じ「Seed&Flower合同会社」(略：種花)が運営していた
↓
CM特集記事で「(C)日向坂46LLC」表記判明
↓
専用の運営会社が設立されたと話題になりトレンド入り

點解一個政治人物會講呢啲

如果同一班人營運,咁就無意義

獨立好過啦根本冇人手handle咁多人

但係獨立完你唔請人或者內部調配
咪又係個堆人

好想去握井口

有冇得追加

不過今次只限日本國內
井口呀

遙距握手會都俾佢諗到仲要有井口

遙距握手 48做咗啦
不過唔知日向係點攪

之前有無試過卒左既可以再番黎握手
井口係咪第一人

總言之，10月改名嗰陣，索性換走成個營運(SnF)，對欅先有好處

sony要肯先得

原來under snf仲有隊band叫 thinking dog

nao咪幫佢拍過mv

如果可以間唔中上下日會就好喇

出job
駛唔駛收番sony 錢

內硬啦希望佢請人咋
不過拆咗之後起碼分工清楚啲
應該唔會再發生一邊出專一邊執粒既結果啩

點諗都似公司內部分Team管2團吧
換公司換極咪又係同一班人同第2個名開個公司專門去管
冇分別

我已經對營運完全失望
唔覺會有咩改善

我覺得真係會last live完又放置play多幾個月

一個billboard download2星期冠軍個gp 都係人攪到咁

想睇スナック眞緒

果頭握完男朋友條大jj呢頭走去同啲毒撚握手手

其實呢個po有幾多人仲未block 佢

得返你咋bb

哭𠹌咗

Block左睇唔到
係咪口裏說不身體卻很誠實果個

吊你老味
八單正到

梗係啦

睇你個名又唔似新坂道飯
冇理由而家先知8單正

個咋假名加埋就代表永遠？？

純紫
冇睇過綠

咁點會冇端端睇綠

有snf 係到 仲永咩遠

見人講欅嗰邊都改咗名，唔係snf

無聊
禁禁下就睇到二單
跟住八單

Btw二單獨白好尷尬

睇埋晌la diu

又改咗邊間

呢個好似剩係賣goods個 part wo

好似淨係買goods

屌那星，執左個團，宜家好意思同我講永遠？
snf 永遠shit 呀？

可能個twitter 係電影發行攪lor
我唔覺snf識做呢啲野

三單！三單！二人季節

點解咁多女仔鐘意3單

mb好多都鐘意3單

世愛頭幾次聽係咁（我當初入坑都係），但睇埋歌詞再聽就好有feel成為最愛之一

獨白先係精粹

詞寫得好 側邊寫一段關係

冇錯總之就好正

音驚twitter出圖寫欅坂解散
之後補充係改名唔係解散

根本個個都當咗係解散

我都最鍾意3單,世界級好聽

咁佢真係好似解散
暫時未見到重新出發

佢地講重新出發講咗成年有多

三單世界第一仲有平平嗰段solo好唯美

個人最鍾意7單

我㨂6單

rock u

菅井 ｢私は去年の12月に撮影したインタビューにちょっとモヤモヤしました。
今だったら笑顔で話せることなのに深刻になりすぎちゃったかも。

てちのことも、今では普通に話したり、ご飯にもいけるのに。

映画では当時のその瞬間を切り取っているので...今はまた違う気持ちだったりするんですが、それを含めて作品として楽しんでもらえたら、と思います｣

友香今期flash話紀錄片入面interview係上年12月拍
個時仲係9th延遲發售時期，今年團內發生咁多事，唔怪得要補拍依家再問佢地啲interview問題可能答案都有唔同

如果上年12月做interview
咁應該有平手份?

平手話佢自己好似冇份被訪問

定係有訪問但無播

可能已經交左辭職信

1 2 3 7 8
Last

僕は嫌だ呢

真
一開始齋聽覺得三單麻麻
睇埋詞之後就好鐘意

多口講句其實我咁耐都唔覺4單好好聽

4單個詞係正
但係首歌唔得

講唔得 風吹真係好普通

風吹係幾普通
不過贏套老西

為轉風格出lor
雖然個look幾正

呢首同八單有D似，可能啱你

而家又話係打錯
日向轉番under snf
so9sad

真 眼鏡平j出血

好中意4單既怪人。。。

雖然隻舞有啲唔識欣賞
但係隻歌同arrangement 好正

大家常說水至清則無魚
這麼髒的河我才不想游

避雷針長期打手c/w嚟講真係冇得揮

我都係
人猿崛起part舞越睇越有深度
我覺得自己很普通 怪的是你吧

個part takahiro好似講過話係扮蟲

呢句好正
中文同日文語境fit到漏

我反而覺得個圓月背景好能型

雖然risa個花都唔差

避雷針世界第一
(我覺得欅最正係呢首

想代替理佐抱平b

我想抱risa多d

online live避雷針 risa solo 把聲

主打要揀第一好難揀
但包尾一定係風吹

主打風吹真係好普通
避雷針贏返100條街

6單都唔係好好多....
一直都唔明點解會係6單上紅白
明明7單正咁多

唔止份歌詞好，個melody都好聽

我都會排7單先過6單，歌同舞都好好J

7單真心正

Ambivalent about

好J到打幾多次都唔會厭

ambivalent risa

無呀
講咗幾多次我抽唔中呀

武元d blog 個title係打緊偽中文定日文？
怪怪地咁

理性課金
回頭是岸

收咗幾錢廣告費個個出扑都係呢套廣告衫

點解好花可以咁靚

talk都係 懷疑有D嘢

個場刊好似好正

收錢做野有咩咁出奇

應該畀得好足 唔係無啦啦成班咁 hard sell

之前one day出咗隻新con都係咁出msg同blog
只不過今次有埋件廣告衫姐

最愛返森林

諗起君日本語本當上手同謝謝茄子

幾時賣埋日本抖陰

大家見過小林真身未

好似kyun個陣已經有

懷疑背後真係有中國老細

你係咪太睇少日本啲垃圾架鳩

差啲唔記得晌係靠抖陰起家

希望欅改名之後唔好掂

皆さま本日もご視聴ありがとうございました😊

来週の #ミラクル9 は #高橋英樹 #工藤阿須加 #皆川猿時 #欅坂46 #原田葵 #ジャニーズJr. #川島如恵留 #潮田玲子 #りんごちゃん らが集結の1時間‼️

9月9日(水)よる8時からです✨
お楽しみに😚

開始多村外job

來來去去都係aoi/takeyui上quiz番組

保保

ミラクル9 真係友好節目黎

咁仲有松田 隊長有時都上下其他ge

至於其他人就

你當突破file同失策老師係咩

所以覺得上次上到縣民show真係突破黎

失策老師比若林私心私有化咗

欅啲人真係專才多
好少通才

係澤部辦事不力

有高山同京子個次?

係

極度懷疑佢地琴日係最後一次錄欅寫
成班人瘋狂係個廠到影相平時又唔見有人影

咁快錄晒個幾月份量?

呢兩個星期播果D應該一早錄左
唔計運動會的話，琴日錄埋就差唔多

可能運動會都錄埋
咁就2期運動評測1集+運動會2-3集+今日再錄4集
起碼都有2個月存貨
咁計落又真係夠

點解織田拍親啲TikTok 都係苦口苦面咁

剛剛開game見到呢篇公告
自己居然完全唔覺篇嘢有問題 直到睇到追記先發現問題
有時真係佩服snf點解可以營運到咁樣
可以搞到個個都覺得係解散
飯覺得改名=解散 平時講笑都算啦 連整音驚嘅公司都可以覺得係解散
真係笑咗

冇咗櫸寫點過日子

輕鬆中推

想睇場刊

肥秋真係偏心平手到癲

keya4648 個代購有場刊賣

但場刊有咩係入面

監督訪談x成員訪談x珍貴圖片x各成員46問46答x編年史

抵啦

肥秋親生女排行榜平手一定喺前三

我真係覺得改完名之後啲詞就會交行貨

日向改完名,10首有9首都係AI作詞

跟住首首都一定夾住wowowo,yeahyeahyeah,lalala,nanana

龜背生成器

Alexandros首starrrrrrr真係好好聽

小池同松平其實都係個rock 妹

上次alonetogether個playlist小池都係揀alexandros啲歌

個doc導演想搵平手做訪問
佢唔肯

咁究竟係佢唔肯定 營運唔肯

如果係本人唔肯 咁佢係rock in japn講嚟做咩9

如果係營運唔肯咁就即係玩9平手姐

不過老實，如果係問平手任何舊表演既情況，佢都答唔記得⋯

點解你會跌左落台？不協和音紅白咩事？平手剩識講之前既表演無印象架啦

有砂塵同跳泳池

有新歌

10月同砂塵應該係重新錄過

哭撚左

video有今泉solo

應該係，唔見有栗子個名

有首新歌好明顯係9單落選個啲

石森虹花・尾関梨香・小池美波・齋藤冬優花・長沢菜々香・松平璃子・山﨑天

原來billboard 第二個禮拜係錯9咗

估原本牙天係under c

カレイドスコープ
上村莉菜・原田葵・井上梨名・武元唯衣・藤吉夏鈴・森田ひかる

Deadline
菅井友香・守屋茜・渡邉理佐・田村保乃・松田里奈

所以原本嘅9單係咪冇放入去

禾栗連呢隻都冇錄 係咪一知跌選拔就直接講我唔撈

🌳未発表の5曲も収録
A：10月のプールに飛び込んだ
A：砂塵
A：コンセントレーション
B：カレイドスコープ
B：Deadline

TYPE-A：amzn.to/34D9sSQ
TYPE-B：amzn.to/2D6dhoo

至少都有收錄落去，完夢喇

可能有錄 後期cut返走條track呢

要cut就連775都cut la

係一早話唔撚撈所以唔洗錄

砂塵冇石森

官twitter 到而家都仲未出po
做咩9

永遠慢3拍

好似係因為佢仲諗緊撈唔撈同決定去留學先冇選拔
結果連under歌都冇參加到

正常操作

10月都冇
咁睇嚟佢都走ga la

唔知到時last live會唔會唱呢幾首

定連舞都費事編過

シンクロニシティ終於唔洗再睇偷錄版
仲有平手自彈自唱夜明けの孤独

10月似係選拔 一兩期都唔齊人
但砂塵係全部齊人獨欠佢

青空とHARRY

新2期到最後都係得一隻歌

欅詩包埋平假wo

仲以為會錄過2020 ver

官twitter
28分先做野

係喎松田都係R字啱晒

竟然有轉彎

10月係冇平手ge 9單選拔

夜明けの孤独(2018年8月12日 夏の全国アリーナツアー 2018 マリンメッセ福岡)
竟然有

係邊首？

跟據google translate

永遠より長い一瞬 ～あの頃、確かに存在した私たち～

A moment that is longer than eternity-We were certainly present at that time-

咁仲唔係解散

你講邊樣？

新2期咪剩係得誰鐘

欅～永遠都存在

武元又上 9/9東大王

哦...sor我仲以為你話佢地有一首自已歌

有冇人會為neru 推po
冇就到7/9小坂

放棄啦

營運點會咁好死

我諗啲新歌應該本身都係for 9單用

好波 上次上完佢話跟前輩教路買左書睇
希望今次進步

Album無 五人囃子，我其實幾鐘意依首

要買啦屌

真係向難度挑戰
quiz 番組 東大王應該係最難

成set買

我勁鐘意少女個隻

bgm 有jazz味道

我10月暫時買3隻album2隻con 窮爆

東大王D對手真心好勁 又快又準
quiz9對手都係D上去宣傳ge藝人就最易同都係開開心心算咁

係，少女同結局都正

其實D新歌
應該都係原本想當9單出
但係最尾胎死腹中
唱嘅人都好奇怪
10月應該係除左平之外嘅所有member
但係沙塵 明明係全員曲又唔似全員到齊

見到bluray部分有齊咁多場live, 真係好期待
但係無得睇全場又覺得失落了

特典好正
係封面真係超級樣衰

人影都無

咪同乃團三專一樣,唔知點解少左幾個member

定係虹花打算唔撈

都唔明點解D visual要搞到咁

10月のプールに飛び込んだ
上村莉菜・小林由依・佐藤詩織・菅井友香・土生瑞穂・原田葵・守屋茜・渡辺梨加・渡邉理佐・井上梨名・関有美子・武元唯衣・田村保乃・藤吉夏鈴・松田里奈・森田ひかる

呢個list 明顯係

估唔到真係原九單
但之前有傳過話平手有拍MV，但另外首歌775都有錄，係咪平手根本無錄過呢首

咁即係幾乎係選完拔，平手就交信年尾走

終於唔洗再loop mechakari個30秒廣告

我諗費事啲人係到講
咪專登錄過冇平手版本

775冇人講ma

比較想知呢個係咩組合

カレイドスコープ
上村莉菜・原田葵・井上梨名・武元唯衣・藤吉夏鈴・森田ひかる

凹

矮

我估last live應該冇新歌 費事攪邊個係C個類野

嗰個傳說中嘅under曲反而無鈴本
係咪佢已經唔想撈所以冇參加

我覺得係

笑咗

好似外判hea做咁

印象中井上都高
定係我記錯

其實之前佢地已經有個unit咪話自己平均矮過156
而家有埋光係咪仲低咗

當然全坂道最矮

又係wo井上163
武元都158

有可能呢期都冇晒影

欅坂傳統一話自己體調不良都知咩事

佢唔撈對綜藝都幾大影響
佢一期入面算係最敢出聲個幾個

佢扮白痴唔錯
同埋唱得又跳得

但唔睇得

佢確實唱得又跳得

但唔知佢卒咗可以有咩撈...

返鄉下深耕細作都ok

我覺得佢ok wo
識做人 點都好過班og 爆大鑊

老井都搵到工
佢應該仲得

youtuber？我怕佢卒咗未必有村外番組上
我個人幾鍾意佢嘅表演 但人氣一直都
井口放得開又玩得 我唔憂佢嘅

井口始終都係大學生

頂點解好似大家嘅話題都變左做石森會唔會畢業
我估應該唔會咁快

畢竟之前太多唔見咗一排之後就卒業例子了.....

石森幾次live同欅寫都冇出現
係欅坂通常咁樣就代表就畢業

3高3矮

種子花特色

online live之後個D都無？

no

前失蹤人口例子+種子花倒模處理方式，
係確實有d似層相識

應該一改名就會走
27人再出發

snf竟然出咁多正嘢
又游泳池又砂塵
仲要有シンクロニシティ同誰のことを一番 愛してる?
究竟營運係真廢定假傻

賺埋你最後一筆

呢D叫回光返照

已經有人傳除咗佢仲有多4個走
仲要放置到下年4月先有新group

如果係咁其實都唔意外
根本都預左唔係話有就有
我最驚佢唔開sakurazaka一期audition

欅坂係youtuber培訓基地

On9咁樣放半年先再出發？

都係傳姐
不過都係個句snf都放置咗年幾2年

但中間冇出歌但都叫有自己番組同少量廣告
都叫keep住比人知未死

跟住再整首debut 1單無C比大家嘆

snf要多謝aeon爸爸啦
都唔知邊個賣邊個廣告
好似欅坂搵aeon落廣告咁
又making又9單

我有用aeon卡

佢唱得跳得綜藝都算得 但樣唔得

卒應該唔會掛 驚佢武肺多d

原來香港咁多石森fans

食之無味，棄之可惜

我望多次best album嘅封面
原來全部都係欅所有歌曲嘅標題
日文同羅馬音都有
呢張精選無嘅都有

武肺應該會講出黎

個隻欅有份唱ma

成個團隊黎講重要但又唔會推佢

但係一話要選拔就好多人話佢唔應該入快啲畢業

（其實雙花都係）

係有實力嘅

成日youtube live睇欅寫會有啲日本仔係度刷 ‘速報 石森卒業’，好仆街

邊4個

啲人上網up冇講明

真
其實我覺得佢靚咗好多
啲生寫影得好好睇

至少石森仲有寫9月msg

我覺得佢都算幾識做嘅努力但無乜回報咁
可能本身做過地下idol+本身又係偶像宅
唔記得邊集欅寫講過mb話佢係最識自拍擺表情
希望佢身體快啲好返啦

唔會話你知呢隻係兔仔

前幾日睇日向坂訪問 欅坂收皮專都唔提下平假名

你提一定2邊fan都鬧

平假名都係欅啊
平假時代首首神曲

aeon真係似營運多啲

Aeon個marketing 一定係真飯

有日本個張有con 睇

不如比aeon 做營運，果page design都好靚，cm 就更加唔洗講

用公司錢釣住欅條命

未見過46 mb冇負面新聞都有人咁樣狂刷

佢個樣已經係負面

班架仔都唔劇透既屌

等緊個英文翻譯佢話集合多啲人好似會出repo

好似話有啲10月pool mv
咁就應該係9單

平假歌好似有放日向一專？
緊係分開賺你錢啦 點會一隻滿足你兩個願望

得3首仲要係重錄的

平仔果陣真係好痛苦，對佢黎講脫退其實係好事

開始覺得佢差唔多出9單先走算幾有義氣

營運死都要為平手 拖住所有人
個陣直接話平手休息 轉C 都好

其實都係一個解脫 燃燒生命咁表演

得HK aeon

twitter 好多人話自己未成年冇得申請aeon卡

平假一專後的歌都無放

我一直都冇懷疑過佢，話哂都開國功臣，仲要頂咁耐，只係覺得畢業得太急，就咁就脫退，不過依個都係佢嘅性格黎嘅

鈴本之前個youtube都feel 到佢應該中途飛左去唔見人好耐，無錄都正常，織田都無啦⋯

平手之前訪問仲話希望d 未出街既作品早d 出返黎
如果佢真係有錄，見到take out 晒佢都唔知咩反應

營運先係萬惡之源

調返轉諗
係無平手的情況下再出發

而家咪有lor
全部重錄姐

原來真係推一個偶像 最高境界係你寧願根本無遇到過佢

睇住你每一次上台前嘅果種辛苦 一上左台上就chur盡自己 一落返台就係身心都超負荷 一諗到咁嘅事一直持續左超過足足2年 真係好心痛 其實一直去屌營運造神又盛 做飯嘅我地何曾有反省過自己都有份造成今日呢個局面？

多謝你 平手友梨奈。

話晒都仲係種子花，營運一定氹到佢

次次都要Staff扶佢上台
但係上台嘅表演都係超過100分
佢所負擔嘅真係想像唔到嘅程度

痴線
東蛋見佢好似成日好痛苦咁既樣原來係真
究竟佢經歷過咩
俾人抬出場係咩概念

唔怪得之理佐個訪問話睇到佢東蛋個身心俱疲個樣，估到佢會走

MV 退左去無拍，即係音源錄左啦
不過算啦，平仔都知佢衰咩

脫退呢兩個字真係覺得自己無資格畢業

但係平手又話個doc係假咁即係點

佢應該未睇過最新version 不過想打定底先

佢又無話假，不是完全事實者

如果假佢仲留shit , 兩邊都有問題

應該假唔晒,但唔係事實的全部

她一直在玩命 燃燒生命 大藝術家

我懷疑平仔以為觀眾睇完覺得係公司迫佢做野，上台，所以先叫人唔好屌班staff

因為聽落去，都有迫死童工既感覺

佢好似好鍾意照顧佢嗰班staff

呢個doc無論拍成點都一定俾人屌到仆街
平手講定呢啲嘢打底都正常嘅

一直都唔明點解要簽返SNF

佢其實幾鐘意同佢合作個班staff

呢個都係我唔明的地方

佢應該係鐘意班staff，但唔鐘意果決策者？

影相又靚

斯德哥爾摩症候群

咁連志田同鈴本都真心讚staff對佢地好好
應該係好既

但落決策個班仆街呀嘛

欅班staff 冇話唔好既
至少やっさん都好似比人提得多

即係同事係好人,但老細係PK

其實staff都有好多
你話member鍾意嘅一定係無咁高級嘅
高級負責落Order嗰啲先係仆街中嘅仆街

平仔接受唔到自己交唔到功課
好多人其實都屌佢唔愛欅

但反而我覺得佢都係為欅好

除咗SNF 有其他好過SNF嘅事務所肯簽佢咩？

果啲人真係鍵盤戰士算撚數啦 9up唔撚駛負責任

欅詩啲詞其實都過晒時 仲整嚟做咩

邊度有劇透share?

記得平仔最後止school of lock好似有講叫人唔好言語欺凌之類
佢應該承受好多

好似分手咁 聽到都覺得殘忍

之前好多人屌佢唔提唔好怪mb
依家好明顯係唔關mb事⋯

拍完黑羊，仲要成班圍住喊，咩事呀

我依家有d 想期待十月池個歌詞
肥秋最鍾意借歌詞講佢地團d 野

<脫退呢兩個字真係覺得自己無資格畢業

睇到你呢句 就覺得平仔對自己嘅演出要求好高
平仔好似由好鍾意欅呢個團體到覺得自己失格
做粉嘅 只可以講一句
咁耐而黎辛苦哂QAQ
一生愛平

一向都話member係無辜
營運的錯

呢個係咪trailer 原田同保乃攬住佢喊個段

平手坂都叫得耐啦

一係就話佢唔笑 唔idol
冇精神/中二

根本個個都當平仔係寶咁錫佢

未假得哂

Weibo?

睇至有條友repo係
ごめんなさい
ありがとう

有冇在日巴打聽日會睇可以report吓

講起又想屌文春

佢又唔係鍾意出風頭個d 人，本身唔跟鈴本同織田畢業就有d奇怪

依家原來係MV開過一日工之後就無拍
咁佢一定係覺得自己對唔住個團真失格架啦

文春個欅關係者
次次都係平搞鳩全世界

然後佢地呢啲時候又潛水

仲記得775走個時出咩neru走左之後，775繼續受平手一強欺壓

見好多人睇完喊到仆街好想入去喊埋一份

有人串過文春
讚欅果d全部都有reference
想問下屌欅果d reference 係邊

唉好想睇

唔夠一個月就車返自己塊面

我都好想睇

有d想為ねる開po
不過好眼訓

好想同大家圍爐 最衰都係武漢狗搞到咁

如果冇武肺
我星期六放工飛過黎睇

以前追48 讀緊書無錢去日本追

依家遇上欅 有錢有假就無得去追

關係惡劣又點會拍到幾個鐘既keyaki house
一齊拖手跳落泳池嗰下
好想睇埋返酒店嗰下半集

好啦，我都碌左大陸repo，大家睇住先

其實握手會都搞到平仔有陰影

握手會單野唔係轉折點咩
提都唔提
平手好似都係4單之後就無參加握手會

依家睇番真係唏噓
希望一期二期同新二期都可以玩一次合宿

Same here
好辛苦，等個個劇透晒先有得睇，但又忍唔住想睇repo
不過都仲未知出唔出碟添

真嘢點會講晒比人聽點都會有D收收埋埋

乃好似有出

欅就應該連埋晌一齊出

佢地最多都係多比較靜ge mb同少一齊玩，唔熟

十幾廿個女仔,都唔會期望個個都咁熟
但又未去到有仇既

未來可期都聽左年幾兩年

又嚟今泉vs平手5人幫

仲有d

因為呢單擺明係營運把關不力
唔揭自己衰咩

18 幕張 爆玻璃係咪啫係呢個？

大家想入場睇呢幾年佢地背後發生啲乜
但營運只係想借套戲包裝到改名係件好事
死都唔認衰

做乜鳩

保持社交距離好似係

應該係指跳跳下跌左落台個場

d人話音驚個喊到走晒音既欅詩，就係佢跌左落台唔見左好幾首歌之後，係醫院返黎返上台一齊唱既同日version 黎

先不論5單漢字平假選拔係唔係真
但根本5單係一個好好嘅切入點去轉C
曲風相對上無咁強烈
就算轉咗反而仲有新鮮感
營運揸住ゆいちゃんず同牙Ru兩張好牌
本應可以交畀其他人分擔
但偏偏都係要繼續all in落平手到

拍係我拍
剪係我剪
我想點就點架啦

平假原本係作為under儲備嘅存在
但係過左三年之後就自己獨立
其實都好諷刺
唔係話藍團唔值得 佢地當然值得有好嘅回報
但係歸根究底都係種子花ON9

9thシングルの選抜発表の裏側も密着入ってました。

けやかけでは選抜メンバーに話を聞くだけでしたが、映画では選抜に選ばれなかったメンバーの様子をしっかり密着しています。

号泣する小池美波の背中をさする石森虹花・・・。

石森は「自分は別にいいんだけど、『なんでこの子が入らないの？』と思うメンバーがいっぱいいる」と話していました。

自分は別にいいんだけど、『なんでこの子が入らないの？

石森其實係咪真係諗住做奶媽

唔怪得個best album放果日既欅詩落去

痴線，第一排同邊緣半米都唔夠

當年今日

好彩人無乜事，唔係就變另一個家駒

後悔 一場live都無去睇過

+1 依家連黎緊嘅aeon live都睇唔到

話說Aeon 代言人得幾個，但果live會全部mb一齊上？同埋係表演果d？

應該係live con掛

上去伴舞

應該係跳幾首

Aeon搞既應該都主要係圍返cm果幾首

唔係平手帶頭杯葛選拔唔同平假一齊玩咩?

十月池初披露

迷欅一場live都無睇過就改名⋯
恨太遲入坑

好早入坑但都係無睇過live

二人季節出碟果時入坑
因為無錢同懶而無去
依家後悔了

入坑咁耐只睇過日向live
社畜無咁多假去日本,宜家好後悔

忍唔到手睇左兩個repo，知道左大部份既剪接手法同內容咁濟

聽落有小小覺得個導演好似當故事咁砌

好想睇但好似好虐咁

邊到有得睇

大陸網大把

屌 睇完呢句即刻眼濕濕... 個心好撚痛

ねるめみ

1001